坦白講，依家真係唔係時候拍抗爭影影

唔係反對大家對運動做紀錄後再搞相關藝術創作
但依家真係唔係時候花錢花時間拍抗爭電影
對於政治運動嘅電影，唔係描述場運動贏就係輸
我哋依家贏嗱咩？輸咗咩？
我哋場運動由331第一場遊行，69大規模爆發，到依家都仲未結束咖
預期花時間寫劇本、徵演員同拍攝
不如花時間諗策畧應對之後點行動仲好
拍電影要用$，如期花$拍，不如攞去幫手足打官司咪仲好
電影可以拍，但應該喺我哋贏咗之後先至拍
光復香港時代革命

Topic打錯我係想打“電影”

德美聯署整合

影影搞到好似係大陸啲懶可愛嘅term咁